是日午餐之pizza hut

送關平去孤兒院

肥絲狙留左，今次關羽win

老婆個波呢？

唔會起街，放對E奶上枱卦？
除非對奶好撚重

$48午餐得唔得？

你都好撚忙左右開弓

傻閪，你貼唔貼都冇鳩人理架啦

個飯林左啲

有湯有野飲算唔錯啦

幾好坐

凍飲洗唔洗加錢？

唔洗